元朗站港鐵列車暫停服務⋯

已經無路走，比人係咁打⋯